根據立場Live，警總外被截查的近100名民眾應該全部被拘捕。

根據立場Live，警總外被截查的近100名民眾應該全部被拘捕。

希望炒車

點解可以咁唔小心

。。。。。
都估到
聽日就冇咁多人

果個係咪梁栢堅

非法集會呀？

好似好多街坊樣

佢地行緊去LKF渣屌

照個鬼佬做乜鳩嘢

外國人唔可以係手足?

on9, 行去蘭桂芳都唔比

唔俾人去LKF

下..

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

0018 #灣仔 有警員話聽到警察通例時作嘔
0018 #灣仔 唔夠記者講 就話記者著住“假制服“，跟住記者群起係度屌呢d蒙面狗，反問佢“咩野叫做假制服呀？記者無制服架！“
0018 #灣仔 現場有100名人士仍未被放行，警方將防線再拉後了幾十米，繼而同記者進行口角
0020 #灣仔 有人士叫口號“五大訴求 缺一不可“，跟住有防暴就回應：收皮啦

完全9拉

問緊D差佬喎
姐係手足就照得?
咩道理

行人路行路=非法集結 haha

濫捕炸
唔會告得入啦

0023 #灣仔 現時警方防線推後，記者可以拍攝到100人士被截查既狀況

到底邊個帶頭架，冇gear少人就咁經警總

天台放tg

行街都比人拉

呢班人只不過行過或者去飲酒

0025 #金鐘 剛才被截查的100人當中，有人被扣上索帶被帶走

屌你老母，鳩拉點估到，人地日本皇軍黎，話拉就拉架

因為佢哋有假制服

濫捕係一件事，更嚴峻嘅係
1. 濫捕冇後果
2. 要經手續保釋
3. 塔你返去48折磨你

全部無裝

普通巿民一中就好似天水圍少年咁昏迷

想減少人數驚聽日又黎

拎住gear斷正咪仲大鑊

大量老蘭po最想交數捉人係邊個呀

連中環和你lunch都唔會行過去金鐘送頭
點會行過狗總

馬後炮講句
一係行海皮中信
一係行上山路堅尼地道

係咪靜左太多日，手足少咗危機感

其實而前咁多次和理非照行個段路都唔會拉 呢班似和理非 純粹係班狗濫捕
利申 資深和理非

嗰班似路人 手足應該唔會咁大搖大擺大長征入LKF？尤其是有gear嗰啲？

你老母條行人路唔係比人行架?
咁不如叫佢寫撚住行呢條路既人就犯法啦on9

睇怕都係告非法集會
鳩拉

0028 #灣仔 #金鐘 #皇后大道東 #正義道 #警察總部
據記者指，全部被截查人士已被捕，現時陸續被警察帶走。
#立場

非法禁錮

好多好細個 屌

報佳音

應該都係捉番去玩你一穫
告唔入啦

唯一一件好事係: 狗總入面環境係好過其他狗屋

全部行行人路，實告唔入㗎，不過今晚搞到咁大，正好搵佢地交數

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
半島酒店: 3人
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 1人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約100人
加連威老道: 1人
暫時總共約: 163人被捕

。。。
返去隊草啦散仔

Agger

唔一定去狗總

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

無gear 行警總先安全過有gear

自行衡量風險，銅鑼灣無曱甴唔代表狗總無曱甴
呢100個好大機會入哂非法集結

有gear更加唔應該行嗰度啦係咪呀

佢哋五大訴求係吃喝玩樂玩
我哋學唔到㗎啦

佢哋已經洗咗腦 跌入同溫層

又鳩拉

最主要係想拉到你驚 行街都玩你48 等你唔敢再出

而家好興48完直接告 法庭保釋

拉囉有乜所謂
只係坐48
聽日出唔到黎玩

天真左少少
其實咁樣真係好大機會被拉

啲狗嘅智商有冇20呀
記者有制服都講得出

告唔入目的拎你手機

0028 #灣仔 #金鐘 #皇后大道東 #正義道 #警察總部
據記者指，全部被截查人士已被捕，現時陸續被警察帶走，應該將被帶往警總。
#立場

大家記得以後轉場（我講去飲酒）換返多啲色彩既衫，靜靜地，揀條安全既路，同埋幾個好個行好啦，你知啦成百人一齊行去飲酒太令人注目嫁

告唔入其次，問題係被消失

又一個接受左警察濫捕既冷氣軍師

呢個真
濫捕完 冇野係身 放心踢

有野係身就揾律師傾傾 唔好亂踢

告唔入都好
扣留過已經令佢地心理質素低個班唔敢再出嚟住

唔好ON9啦 報佳音呀

屌

立場昇哥影住~

推

低過20先可以做狗

非法律人士，但睇definition 應該可以直接踢保？行人路上叫口號，行街only, 無可能夠條件構成非法集結

聖誕節唔俾出街

聽到警察通例作嘔？
記者係記者會問下有狗對警察作嘔係咪可行

1. 拉你等你唔敢再出黎
2. 知你身份
3. 入面玩你48小時
唔係要真係告你

本來不被捕係原則之一黎
但睇住呢幾頁個個都講到底線變左不被告
咩玩法

唔係告唔告得入既問題 法庭保釋麻煩好多 無啦啦幾個月要宵禁 無得踢保 直到結案

唔知有無記錯
16年案有官類似話嗌住同樣口號就係有同樣目的
唔知算唔算溝唔溝成非法集結

可能係charge公眾地方行為不檢? 睇返呢條罪嘅definition闊過西隧

利申: 非法律人士too

全部踢保
屌佢老母鳩拉 你老母死黑警死全家

高調拉低調放

往狗總方向

策略問題。。。灣仔行去中環 一大班人一邊行一邊叫口號 仲要途經狗總

灣仔行去中環 喺狗眼中就係遊行 唔係第一次 只能怪冇做好保護自己嘅準備 嬲都冇用

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
半島酒店: 3人
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約100人
加連威老道: 1人
暫時總共約: 164人被捕

呢啲根本冇可能上庭 告咩？

我同你講，只有撚屌先講呢1句說話（唔會告得入）
俾人拉嗰個唔係你就梗係咁講

嗌咩口號
一班人成條街行緊路突然一堆綁匪隨機截停一拙人 完全無衝擊無舉旗無人嗌

玩左半年仲咁蠢，鬧我分化啦

之前睇直播果班真係和理非
甚至普通市民純粹去飲酒

控制唔到

Erer sir 咪又係幫人兜
狗賊會完全零參考價值
Erer sir 個鼻啊就嚟高撚過IFC㗎啦

痴筋

咁你唔撚好行過太子狗屋啦 狗屋範圍行路被捕係佢蠢咋

What the fuck

冇事 完全係行行人路 唔會告 之後踢保ok

我知無
但樓上條友講起嗌口號呀
呢100人如果身上clean根據理大嗰日被拉嗰100人嘅處理 應該唔會告

而家係街就鳩拉
你係咪唔出街呀on9

咁開po嗰個都冇叫你行過狗總咁樣行上去蘭桂坊嘅

Agger...

唉 點解咁天真

非法集結條例門檻咁低 要落charge 好易 告唔告得入完全睇官

因為咁而孭條charge係身點都唔抵玩啦

咁撚搞笑既你,無gear行行人路都拉100人你可以咁講野

乜都假，聯絡律師保佢哋先

其實點解可以拉48
冇料落charge又冇penalty咁撚on9
係咪有必要改改呢

啲人成日講到好少事果下先仆街
如果唔係今日手足就唔會跳啦
兒登真係好多柒頭

連登仔一堆弱智暖氣軍師係到怪被捕人行行人路被捕係佢地蠢
成班睇直播打飛機睇撚到弱撚左智? 成班接受左黑警濫捕係正常
你行狗屋附近D路=犯法?
白痴仔

旺角果d有哂心理準備承擔被捕風險，頭先果班呢？佢地當嘉年華咋

又咁講，其實一路有狗車跟緊佢地，狗總又係危險範圍係要小心d嘅，特別而家d狗係唔會留手

好撚搞笑,無gear行行人路經過狗總都拉你都可以怪人

正義道附近 約100名市民被截查後拘捕，已入警總

咁時代行去hysan算唔算遊行?唔好馬後炮啦

呢單野絕對係濫捕最有力證據
Twitter同reddit見

你直頭係屋企啦 傻閪 行路被捕都要比你屌真係不如全世界係屋企睇直播做軍師好過啦

好地地做乜係天貓買嘢？

果100個手足沿路咩口號都無叫過既話都講得出
睇黎冷氣軍師先係你，連遊行和你唱都無去過

道理上緊係冇錯架，但黑警做野講唔講道理大家都知啦⋯⋯

唔好亂估有冇叫口號先啦, 有就拎料出黎

咪討論點解行狗總外，有冇做錯啦
諗方法認哂手足好過啦

我出左去要同你講？

感覺係鳩拉嚇人

未必有事，鳩拉

唔好再嗌交啦
總之記住今次教訓啦

告暴動咩

呢個教訓好唔抵

今日有人玩火, 驚會入埋

你會唔會估到連行人路無裝都照拉呀?

一百人一齊行，本身就好招搖。呢個年代都荒謬，所以更要保護好自己。

有叫口號,一路都keep住叫,live睇到
班狗到場話係非法遊行,呢樣唔知告唔告得入

無gear行行人路都要俾暖氣軍師屌

點睇都係狗唔岩，唔係第一次唔等於要習慣不合理執法，你咁樣一句只能怪自己......班手足出黎行動，衰左事後上連登仲要睇到比人屌on9

非法集結/行為不檢 重點在於「擾亂秩序」
如果真係只係靜靜地經過 冇叫口號/冇屌狗
應該甩到身
願手足平安

連登暖氣軍師真係無撚得頂
自己唔洗出街
就屌有分出去仲要比人捉既人蠢
比黑警濫捕係天經地義

主張個個坐關先係真正攬炒派

咁比較難搞, 要睇下叫咩
如果係光復/5大還好
黑警死全家,就有機會奶野

玩火喺mk喎，點入

洛克道謝非道一帶係酒吧區世界聞名，行去飲酒慶祝Christmas唔得呀！

多數告唔入

但最慘保釋，宵禁個類嘢，又會搞到手足無得出黎

尖沙咀玩火 入埋金鐘?
不如入埋佢地旺角打劫?

仲有，頭先夢見d人叫去鐘樓都好on9，去果度為左咩先？就係為左叫果幾句口號，但果度係死位黎，比狗一夾除左跳海點走？
唔好忘記去商場就係防d狗亂黎，但大家又自動走番出條街度，咁有乜意思

你嘅奶野應該都係會被popo打，
但法律上應該無問題？

街坊裝定blackbloc?

其實咁樣下下鳩拉48可唔可以照入紙索償？

俾警甴打到殘廢都夠死啦

上左堂先會宵禁
佢地應該好似理大第朝尖東班手足咁
轉頭保釋

直接踢保啦
跟本無料落charge, 告你行行人路呀？

驚就唔好出街呀仲叫人聖誕節出街傻的嗎

黑警死全家,
個官有機會當你句野,
係引緊堆人集結做破壞社會安寧(威脅緊要殺黑警全家), 而且亦近狗屋

希望真係得

好多都好casual 但有叫口號

依家濫捕左咁點呀
到時比人告非法集結咁點呀
到時告入埋非法集結/行為不檢咁點呀

好彩既就淨係中1，唔好彩就3樣中哂，連be water原意都唔撚明既係你

呢班冇咩現場磨擦應該好d
更加肯定冇埋身造成既傷痕
如果入完去重傷送去醫院會煲得好大

唔通100人以上full gear咁經警總？

乜都冇做佢都上彈用槍指住市民個頭啦，之前2個人喺電車路都想拉佢地非法集結啦，仲想有咩估唔到

有叫口號都唔足夠構成非法集結

好多人都係咁已經發生好多次香港人已經連爆眼都麻木咗

梁柏堅表弟臉書有相,大家看下有無朋友

呢堆一定告唔入啦

直接叫班少數派收嗲啦
同佢講民意逆轉 少數派依啲佢地就駁唔撚到啦

唔係鬧既時候，認人要緊

有問題，可以查下公安條例有關非法集結同公眾地方妨擾秩序，有機會要上庭由個官決定係咪有造成公眾滋擾/令人感到不安/有機會危害他人，黑警死全家呢啲係最易中招

如果只係嗌口號，就多數只可以告
非法集會（即係未經准許集結）

當然而家佢告游盪或者行為不檢都冇苻。

認人！！！

下

平安夜行去 LKF 消遣都要拉。

Tui
認人

行行人路唔得？我冇叫口號呀

超過50人可以告得入非法遊行。近年好少告，就算入都係罰錢。

仲有律師好唔夠，未夠跟到咁多case

Sorry, 係衰撚過皇軍
十足十老解

大家要補上啊 唔係個個都連踩到幾日

我就係覺得有問題先冇跟大隊去 去到pp照樣一班狗但都過到 後尾就知佢地出事 唔知你有冇去 但冇去唔知情況唔該收下嗲

全部中招

唔使入LKF, 後面就係灣仔酒吧街

有行動要人:快啲出黎啊你班仆街 冇資格做香港人！
平時:手足一個也不能少 齊上齊落！

一有手足被捕 就咁睇直播:鳩拉姐 是但啦 又告唔入

你個比喻錯撚晒啦 時代希慎中間冇狗屋多街坊怕閪咩 但你行去中環啊宜家 929你有冇行啊？狗點樣cut開幾條隊啊？10月仲有冇出去啊？點樣cut散幾條隊再喺修頓拉人？有晒往蹟做參考就應該做風險評估 我地出過聲覺得行係有問題但大部分手足都覺得行行人路冇事 咁我地咪自己分開行 最後佢地咁樣你估我想架？

推！！！

睇相大約有50人, 被未有之前指近100人

安全起見行海皮都好過狗總

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
半島酒店: 3人
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
暫時總共約: 114人被捕

來源: 各大TG頻道消息

告唔入啦 真係街坊

班警犬成日以為冇人睇到

死狗

經過都拉

又100部電話被充公

應該分批搭車好d，睇相見手足大部分非black bloc
隨時入黨鐵搭到中環都無事，班曱甴2200果陣仲係中環街頭佈防，未入到黨鐵站

今次呢班短裙又有偽韓mk 又有
睇怕比狗咬一次就夠quit game 了

我會覺得除非你疊埋心水做被捕師，如果唔係就儘量避免不必要嘅風險啦
始終拉咗你(無論吿唔吿得入)，你點都唔會敢再出黎/行到咁前

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
半島酒店: 3人
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
豉油街: 1人 公眾地方行為不檢
暫時總共約: 115人被捕

來源: 各大TG頻道消息

出發前有同過某幾位手足傾過，我都覺得分批行/搭車最安全，但佢地覺得班狗唔會咬行人路所以照行，結果只係得一少部分係搭車分開去

理撚得佢告唔告得入
被濫捕受害人影響可以好大，隨時工到冇埋（你見教育局做咩）

另外有50個放咗定 一開始就冇100個咁多？

冇100人咁多

agree

721一個都唔拉
又話冇人手抄曬所有人身分證

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
暫時總共約: 113人被捕
刪去部分未經證數字

乜撚野冇做好自己準備？
已經冇文具 有啲連口罩都冇 行街要做乜撚野準備？
咪撚再俾任何藉口覺得手足有唔岩所以抵拉
而家係唔鐘意就可以拉 黑警而家就係濫捕 咪再blame the victim

商場太多被拉
要反思係咪真係要避開「引戰狗」

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 1人
暫時總共約: 114人被捕
刪去部分未經證數字

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 1人
渡船街旺角街市: 1人
暫時總共約: 115人被捕

行過狗屋係幾天真

係
行過太子狗屋附近幾條街都既人全部犯左法 拉得
太子站拜祭個班直頭參與暴動

係識郁就拉呀

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約50人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 1人
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 1人
暫時總共約: 116人被捕

玩完你48就無左兩日假期去活動

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 1人
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 1人
暫時總共約: 126人被捕

屌你老母我提撚過佢地咁樣有危險，佢地認為行人路安全啊嘛，你自己諗下一大班人行過狗總嘅風險評估下先再講啦，只要你玩開都唔會選擇呢個方法啦
仲話blame the victim？咁你地又叫人唔好屌狗？原意係咩啊？就係大家要安全為前題啊！我夠知屌狗本身唔應該被拉啦咁係咪就由佢地繼續做啊？

Dklm
推

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 1人
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 1人
山東街: 1人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
暫時總共約: 127人被捕

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 1人
山東街: 1人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
暫時總共約: 130人被捕

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 2人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 1人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)

暫時總共約: 131人被捕

4. 亂告你等你哂錢打官司

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢) +3人(2男1女未確認)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 5人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 1人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
暫時總共約: 137人被捕

就係你呢種心態令到黑警繼續可以為所欲為
行過狗總就行過狗總 就係行街咁簡單 點撚樣唔安全呀？
班狗講聲話行過狗總犯法嘅咪唔撚行囉
手足做過咩要受到呢種對待？
我相信就算係手足被咬一刻 大家都以為係截查而唔係被拘捕 過往嘅玩法就係咁 邊有人估到一次過咬哂咁多個？
你有你嘅先見之明同你有你嘅諗法係冇問題 但唔好忽略個重點係而家嘅黑警就係濫捕 而佢地只會愈黎愈離譜
所以唔好再怪佢地 focus番係黑警做嘅野度 然後大量文宣 係咁多 thx

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢) +3人(2男1女未確認)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 4人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 1人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
朗豪坊後門: 2人 (女姓)
暫時總共約: 138人被捕

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢) +3人(2男1女未確認)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 4人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 4人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
朗豪坊後門: 2人 (女姓)
暫時總共約: 141人被捕

朗豪坊: 6男1女 (未齊名字)
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢) +3人(2男1女未確認)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 5人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 4人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
朗豪坊後門: 2人 (女姓)
暫時總共約: 142人被捕

朗豪坊: 6男1女
YOHO: 17-23人
(1受傷已送院, 1街坊, 1拜仁波衫男, 1黑帽白hoddie男, 1中年男+10後生男+ 巴士站5人, 1深紅上身男+1白衫男, 其中一女)
海港城: 約12人 ( 1粉紅T男, 2人於太平洋會所外)
科學館: 1人
TST SOGO: 2人
星光行: 1人 (理大廚房佬)
尖東 J5 出口: 1人(白衫)
砵蘭街: 2人 (1男1女)
沙田百步梯: 2人
好運中心: 1人
新城巿廣場: 2人
旺角亞皆老街 - 上海街交界: 3人 (其中一人不足16歲)
柯士甸道 警署後: 1人
灣仔警總 : 1人
正義道: 1人+ 約60人
加連威老道: 1人
豉油街: 2人 (其中一人公眾地方行為不檢) +3人(2男1女未確認)
上海街: 4人 (2男+2女)
渡船街旺角街市: 1人
長沙街: 4人( 一人被綠曱甴由高處推下)
山東街: 4人 (女子聲稱被綠曱甴胸襲)
朗豪坊後門: 2女 (未確認)
暫時總共約: 141人被捕

就係個個好似呢個心態反而令更多手足比狗咬
明知班狗係濫捕,仲走去警總經過
事實而家仲未有方法制裁到班狗既濫捕
成日仲用個心態就係班狗濫捕,告唔入,之後又係放返出黎
問題係班手足係入面頂幾十個鍾,呢個就係成本
相反班狗係冇成本,你覺得港共政府,班狗會驚你譴責佢地既濫捕?
都半年喇,仲明知山有虎,偏向虎山行,咁既心態完全唔可取

你搞清楚唔係我地心態問題而係主動權從來都喺班曱甴身上，你嘅邏輯同樣可以話我就係要屌曱甴就係屌黑警，係呀本質冇錯，但你做得出就要承受個風險，大家出嚟行冇大台，每個人都係對自己負責，就有責任自己做風險評估，你可以咁講係因為可能你覺得屌狗被捕你負得起個責任，但今晚好多人其實負唔起呢個責任但又冇做評估，呢樣嘢由7月講到今日，由最簡單幾時需要blackbloc，點解要blackbloc到點解唔好屌狗，到最後都係一句風險評估，而佢地有一部分就係輕視咗而出事，呢個係檢討係每個人都要正視嘅問題，而家係打仗係戰爭狀態咗好耐，你仲用緊正常社會邏輯去思考只係推梗更多人死，就係咁

屌手足準備唔夠，係連登仔眼中就係blame the victim，唔係第一次，只要你上開連登都唔會選擇用呢個方法留言，只能怪你自己冇小心發言，你嬲都冇用。

問題係要夠數呀，有無留意到拉100人時間係午夜
平安夜咁大件事，拉得個十幾二十人點向上面交代？
我掃你100人
濫捕之後 無事，又交到差 有乜所謂

唔會 隨非告暴動罪

其實連證明係同一班人都證明唔到
前面有人行得慢塞住我條路
我慢慢行咪變左跟尾

何況行街一定無非法集結

佢唔會改
改左就無得玩呢招

100個拉哂
咁查乜鳩
你無裝都係照拉
直接拉哂佢算啦
扮查

第2度有人玩火
關佢地乜事
尖沙咁有人玩火就全個區拉到既人都告暴動?
又唔係現場斷正